C朗美斯都出局 咁邊個登基啊？？

麥巴比？
定真.世三 夏薩特

球王普巴

卡雲尼

麥巴比 古天奴

登機

屁馬

哈利簡尼

係都包皮先la, 成場柒下柒下咁...

哥斯達

可能迪布尼呢..

呢個英撚都有機

沙皮

連加特

渣古

So9

過到哥倫比亞呢關再講啦

c 朗對西班牙已經登左基啦

盧卡古

我

有無睇波

麥巴比連過msn三關入決賽

巴黎內閧

盧卡古‼️‼️‼️‼️

Hazard

摩笛

包皮

想整個新球王出現 唔想成日都係C朗美斯

占士

沙拿

堅聰米拿

so9

連格特

搞到最後係卡雲尼
尼馬：.........

艾歷臣

柴崎岳

咁尼馬返到巴黎又走

魔 笛 🇭🇷

如果佢斬哂依三關，真心抵佢登基

沙基利

尼馬啲狀態都未番晒黎
仲係好唔穩定咁

卡雲尼麥巴比是但中一個佢都要走人

哥倫比亞無James嘅話應該英撚稍微佔上風

尼馬生性d既話
尼馬 for sure

球王包皮

搞掂墨西哥先

有少少想見到呢個情況發生

支持卡雲尼

個格成唔到大器

卡雲尼啦

.....

卡雲尼 31歲
跑返禁區防守 ......

準時登機啦

儲左成季氣
要係度爆

本田圭佑

白必圖
憑住個人技術連過兩關，一射入網

奴卡古

Sam哥

等睇去到最後小豆登基

黑.奴卡古

球王沙拿都冇？

古天奴

哈尼簡尼

而家邊個領先緊射手榜？

福特

黑b